點解好似多左人叫「村長」「阿樹」呢兩個別名?

點解呢幾年好似多左人叫「村長」同「阿樹」呢兩個別名?

個朵叫阿樹既個名多數冇樹字

啊木